# hometask-8

## Ответьте на вопросы

#### 1. Дайте определение переменным. Как можно их объявить?
> Ответ:
#### 2. Перечислите все примитивные типы данных. В чём их отличие от ссылочных типов данных?
> Ответ:
#### 3. Что такое массив? Как можно обратиться к элементу массива?
> Ответ:
#### 4. Перечислите все из известных вам методов массива, при вызове которых возвращается новый массив.
> Ответ:
#### 5. Объявите переменную типа `object`. В объекте должны лежать поля `name` и `age`.
> Ответ:

## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяйте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
